忘記了

那鐘聲響徹城市

jm今日係咁出廢po
搞到我好葡萄

葡萄咩

p牌一日出得一個

仲有幾多日

40幾

好快過啦

我買iphone都唔洗等咁耐

你就好 忘記了。。。。

🚬等過嘅嘢先會特別珍惜

忘記唔到你

🚬🚬

仍然掛念你 奈何她跟你一起

sis🚬🚬

壞過凱婷